20萬左右 二手suv

想要歐洲車有冇推介?
2011~2013 年 Q5 x3 點簡好?

定比多少少 買架LAND ROVER Evoque不過好似整撚死

睇過glc250 真係好撚型 不過太貴

充大頭？

係

充大頭就Cayenne啦

想知點先唔充大頭
買幾十部爛車擺係到，夠唔夠貼地

ae110車隊

咁又過份左

F pace

Q3 換新款廿萬內買架都應該抵玩

整多過揸

@活

20架ae110一排過